求情緒管理方法

就快控制唔到自己

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

會做啲咩出黎

reason呢

唔好阻止自己去有啲情緒
eg當嬲嘅時侯，同自己講：係喎我嬲緊喎
然後試下感受呼吸，感覺下空氣經過鼻孔，鼻腔，氣管，肺，再出返嚟

好燥，好臭脾氣覺得自己好難頂

搵人傾下 講哂出黎

成晚訓唔著

雖然唔知你有咩困擾，但係喺個咁嘅時勢有負面情緒好正常，你唔好怪自己。用一啲唔會傷害自己同人地嘅方法發泄吓啦，有需要嘅話記住揾專業人士幫手，同埋記住有好多香港人同你一齊行架。

深呼吸，諗下自己想做d咩，做唔到係可以，唔好強迫自己，要接受自己既不足，唔係放棄，只係休息，唔好自己嚇自己嚇，放鬆唔等如放棄，休息夠再出發，休息唔到都唔緊要，自己知道就ok, 一陣再試下

或者睇下三上

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》